2018 爆旋陀螺大賽

我頂

有冇成年組？想拎隻舊版朱雀挑機

其實搞呢D幾好 又低成本又氹到細路
唔好成日搞D垃圾一日遊 晒錢又剩係益廢老